建議過左60歲就取消投票權

班廢老唔死都冇用

仲要比人利用去投票

佢地連做緊咩都唔知

發生緊咩事 唔知

我哋有得揀嘅話一早獨立左

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

其實有腦退化嘅真係唔應該俾佢投呢

連登仔至愛既Brexit之所以成功，就正正係因為有一大班廢老投Yes

推

樓豬過左60歲了？

65以上每年要通過智力測驗

true 全世界都有廢老

到我哋60歲冇得投？

要做智力測試證明無腦退化！！

不如話R字頭身份證無投票權

不如諗下點樣拖屋企件廢老去投票好過啦

好多銀髪都黃過篤尿㗎

支持

唔好忘記左銀髮族的一群

唔洗
但係要每四年做一個智力檢測
確保未失智

兩院制
一個全部人平等
一個就要取消老人
或年青人兩票

沉迷係大英帝國年代